極端=有效，無效手段會被視為不極端

只要所有無效既手段都會被視為不極端

幾時宣傳下去牛屎村送口罩 等班牛屎佬屌鬼？

行駛公民權利都極端？

哦！你影響到個政府！你好極端！

完美解釋